★點解最近唔見左X報d乜鳩 公價人情/帛金 文章？

炒曬？

酒店1200,酒樓800

公價家用？

要出壓價文啊嗎

呢排要吹奏大灣區,排緊期........
轉頭會介紹點返大灣區擺酒+坐高鐵去飲,比D耐性,THZ